係 係

唔係

老是常看到你開POST

牛雜

係 係

浮游哥

為何 汽水
敷
堪

你好型

磨
證
沒權
啊
耶

又返工🎼

嘟嘟嘟 又返工🎼

凍 著hoodies

資質不配合你

要

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

我認唔到基路仔電邊條友

乜乜撚油脾

最後都打唔入之後自己神速走佬?

好似係 我屌 其實都幾柒

我趕住返屋企睇埋套刀劍所以咪求其踢幾下

中母
刀劍辣殺 死gay佬

你咪又係照睇on9

係 吹牙

中二病...
睇中二病也要談戀愛喇

小學睇過啦 邪王真眼is me

屌你00後?

係 點？ 死老野

就黎25歲

我份禮

唔知呀唔知呀唔想知呀

講就講左
係咪frd先

手製生日卡

你去砍樹?

我釣緊大魚

靜靜

鳩鳩